818追究警暴遊行 821無限期三罷

有無得諗？
821 係 721 一個月，有標誌性
用一個星期瘋狂文宣

push